\begin{center}
    {\LARGE Problem C}\\
    {\Large Stephen Cook}\\
    {Time limit: 3 seconds}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

\begin{displayquote}
史提芬．亞瑟．庫克(Stephen Arthur Cook)是個計算機科學家，
專長領域是艱澀的計算複雜度理論。他在論文``The complexity of theorem-proving procedures''
中提出了精確的$P$對$NP$問題的經確定義，而他最重要的貢獻之一，是證明了 Boolean satisfiability 
(SAT) 問題為$NP$-hard。 
\end{displayquote}

庫克為1982年圖靈獎得主。是的，就是 Problem A 的那位圖靈。恰好你也是個叫做庫克的宅宅，
你的宅宅好朋友列文(Levin)跟你挑戰一起玩個由庫克定理啟發宅宅的遊戲。這遊戲是這樣進行的，
首先你們準備了一個Boolean formula (實際上是出題者準備的)，然後你跟列文輪流，
每一個回合，挑選一個變數(variable)並決定其真假值。直到所有的變數值被設定時，遊戲就結束。
如果最後Boolean formula運算出來的值為真，則你獲勝，反之列文獲勝。
假定你先手，且列文總是用最佳策略進行遊戲。你有宅到可以告訴我，究竟誰會勝利嗎？

\textbf{\large Input Format}

輸入資料的第一行有一個整數$T$ ($T\le 20$)代表有多少組測試資料。

每一組測試資料有兩行，第一行有一個整數$n$ ($1\le n\le 10$)代表Boolean formula
有多少個變數，其中第$i$個變數會用第$i$個英文字母的大寫代表。
即第一個變數為\verb+A+、第三個變數為\verb+C+。

第二行有一個至多有256個字元的Boolean formula。一個Boolean fomula必須為下列五種形式之一：
\begin{itemize}
\item \verb+var+: \verb+var+是一個變數。
\item \verb+( formula1 )+: \verb+formula1+ 是一個Boolean formula。
\item \verb+not formula1+: \verb+formula1+ 是一個Boolean formula。
\item \verb+formula1 or formula2+: \verb+formula1+ 和 \verb+formula2+ 
都是Boolean formula。
\item \verb+formula1 and formula2+: \verb+formula1+ 和 \verb+formula2+ 
都是Boolean formula。
\end{itemize}
你可以假定變數跟運算子之間都有空白隔開。

本題只有似種運算子：\verb+and+、
\verb+or+、\verb+not+、括號\verb+()+。前三種都用小寫字母。運算優先順序為：
\verb+()+ > \verb+not+ > \verb+and+ > \verb+or+。

\textbf{\large Output Format}

請輸出一行是誰贏了。請輸出``\verb+Cook+''或``\verb+Levin+''。
\newpage

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
3
1
A and not A
1
A or not A
3
( A or C ) and B
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}

\begin{verbatim}
Levin
Cook
Cook
\end{verbatim}

\newpage
%\begin{center}
%Problem A is on the other side.
%\end{center}
